我冇辦法同同事一齊去金鐘，唯有用另一方法支持佢地

今晚公司既3位同我相熟既同事決定通宵留守政府總部，本來我都想去，
但係聽日我朝頭早要搭早機去泰國公幹，帶埋行李箱去一定會畀警察針對，引起不必要既麻煩
我只好通頂幫佢地3個做埋聽朝要交畀上司既文件先出發去外地，就算佢地聽日返唔返工都好，起碼可以將全盤心機放喺反送中集會，唔洗擔心其他事